有邊個英藉球員去到西甲可以立足到？

除左stone同lingard

Spanish style cleverly

威

冇卡域克？

張伯倫

Bale

kane

Lalala

月巴
去撞死人

阿古路

韋舒亞

英籍呀弱智

碧咸

Januzaj

英籍呀白痴仔

睇你立足定義係咩，踢中下游正選既話都好多人有能力

Kane勁過賓周馬下話

咁大衛施華 仲踢過西甲添

其實你係咪覺得自己好好
靜啦柒頭

其實咸爺都叫立足到，最後果季仲贏埋

日本人

奧雲勁d

Danny welbeck

軒神

關你撚事

sickball

邊隊先
西甲d下游好廢咋喎

牙路

阿古路無踢過西甲咩

哈

Before: 碧咸
Now: 韋舒亞，卡尼

戴巴拿都有意大利藉啦傻西
你唔係以為佢地踢左咁多年英超無英藉呀?

屌你老母係都要駁嘴

戴巴拿有意大利藉係因為佢老母係意大利人呀傻西

阿根廷全部都係歐洲移民啦
阿古路祖先係英國人又好撚出奇牙
ON9

really?

美斯夠有意大利血統啦, 但佢唔係意大利藉
因為佢無喺意甲踢過波

唔好兜啦

唔好咁無知啦
英藉=/=可以代表英格蘭踢國家隊
考好DSE先再吠

威啦

aggerroad

英撚d技術，不了

今日無食藥